隻魔力寶貝手機版想重出幾次？

電腦版真係神game
手遊不了

應該係大陸果隻出台版

電腦版又唔見重製，手機版只係大陸板模cap水game反而出完又出

屌你老母 吸水驚

電腦出過魔力2 已收皮

d人設咁柒，LFO一樣

完全唔同人整 se 當年真係做到好仔細 劇本都一流

阿爾卡迪亞 同 軍神李貝留斯既愛
星詠歌姬與天界騎士都唔差
歌姬之後既故事都垃圾到仆街

歌姬之後好似係se執咗魔力
大宇自己做返
然後就...

可惜

大宇叫做有心自己繼續update已經算好 係心有餘而力不足